[真人真事]roomate係les，你問我答

問咩都答，唔好起我底

天生les定後天les?
佢有冇對你起色心?例如想磨你豆腐

佢兩個未屌 希望係

後天 佢有ex係男仔

因為俾個ex hurt過所以轉les?

根據我了解應該係想拍拖 所以les

前後無關

你地有無做過咩親密行為

佢有冇色誘過你？

因為拍拖走去轉les咁奇怪?
les個mkt重細啦

有野就講啦屌你老母

佢地有 我同佢就冇

應該係話 好想搵人愛佢嗰啲人 之前識佢不斷叫春 之後就轉咗les

So what

Les又點
樓豬係咪鄉下妹未見過世面？